有冇人睇住個市越跌就越開心

7500忍唔住高追多幾手

師兄好波 熊軍奮勇挺進

我估大戶一定傷得甘過我

樓價跌先期待

屌升乜鳩

就嚟輸身家

香港樓價跌、利記英超奪冠、獵人大結局
21世紀三大傳說

怕咩 態硬
鬼佬一日唔用口罩我都keep住7500

如果呢嘢都打唔沉樓價 以後就冇機會了
熊軍stay strong

跌到10000就岩啦

Drop to zero

宜家聽住新城財經台 清姐又灰曬機
“史詩式下跌”

隻隻都跌，唔通隻隻都想跌咩

師兄識野

7500既巴打想玩即日定留到星期一?想入但驚反彈

反彈
全球封關不遠矣

Gay test

無產階級揮手區

咁才會攬炒的開始，但要承擔後果是艱難的，但願在天上的、坐牢、被傷害、被逃亡的同路人～願望成真

我都等緊， 不過唔會出現

香港死咁少人
支那有錢佬又冇死晒

香港樓價永不倒

國家隊入場

世界級避險資產

有錢佬都係贏

搞咁多都唔及港樓咁硬淨

國家隊進步鳩托

香港樓市有險可守

做銀行
睇住班仆街股票客 平時戶口得個得2-3百萬
就串串貢 好似自己大撚曬咁
呢幾個星期日日頭dupdup
我好撚心涼

等睇空中飛人

同意，成X日以為自己好有貨

屌你老母支那暴徒又搞事

星期一恒指21059

好認同，輸左60%身家，好開心。

1,100炸

等咁耐就係等呢日

成盤係血！當佢冇事 話知 話知

反社會人格表示好興奮

入後面

今日走到就走咗先啦

星期六日極可能出利好消息刺激股市
負面情緒已經極速喺呢兩星期反映大部分
好多公司好快會出業績
下周美聯儲更新息率
市場預期100% -50點子 升到100% -75點子

反彈好快會出現
不妨之後再入

佢之後一定再跌 不過冇咁快...
利申：我估咋

越跌越開心

前面條女幾正
後面個呀婆似輸好多

愈大獲愈快樂

呢條女幾耐歷史, 佢個仔J返自己老母未

暫時獵人大結局可能性最高。
富奸撚到粉絲罷睇，編輯腰斬佢。

條女好大波

滿倉都開心

痴撚線 暫時利記攞英超最高啦

all caah, 睇人仆街最開心

若要生活好⋯⋯All In⋯⋯

攬炒

香港革命未成功係因為未夠窮

盡再不言中⋯⋯

yyeeeaaahhh

正呀喂

太多人等跌入貨，變相唔會跌幾多

停賽，完。

熊軍最後召集！

yes
好似用梗iphone 7?

師兄宜家點？